一條片睇晒Rock哥近況

真心認同條片所講咁
Rock哥單野肯定有啲事

Rock哥

美國佬唔比錢咪唔出片囉

認真呢

Hi

語速可以快多少少 加油

Hello

Pishhhhh

成件事真係好有可疑

同徐步高件事一樣咁可疑

遲下潛水

之前咪又假相想上位

竟然 唔好好似Rock哥咁就得啦

我以為你淨係睇蕭生添

今日忙啊

你可以call人開台嘅

明白嘅 我而家已經周圍開始發散晒啲人

支那賤畜死返去微博啦

我咩都聽嫁喎

#63311

已入 LIST，自己好好檢討下。

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

我仲等緊佢條黑警二代email下集片

白兵呢

大佬 換下個mic啦
以為自己返咗九十年代

幾撚多支那五毛推post

似係一個唔小心最後亂拍左幾條片比人屌到仆街
直接去潛水算

最緊要人冇事 有冇人知佢平唔平安

原來條友係5毛黎

特色

希望佢真人無事

我都希望 話晒都成差唔多半年唔見人啦

Rock 哥好似住元朗錦繡 俾鄉黑恐嚇？

係啊 佢係住元朗 不過最緊要都係佢個樣俾人爆咗出嚟

求 link

有藍屍kol都有聽

佢應該係俾人死亡恐嚇

家陣真係得個估 佢本人都已經差唔多成半年冇上過水

有冇人可以爆下料咁啊 真係好擔心Rock

應該俾中共捉黃腳雞啦
除非你話俾幾十萬廣告費佢啫
如果唔係唔信佢會自己收皮，仲要之前721上哂位

又係你條傻鳩

可能假account

唔洗同五毛哂時間 block鳩佢 等佢地繼續留係牆內

唔洗諗咁多 之人水人玩抽獎APP比人圍屌咪潛

Yes sir

阿SIR忍唔住出聲

搵查小欣

而家啲黃Kol逐個比人屌
成日話唔分化其實口號嚟只係

傻閪

點解要幫騙徒網宣傳

依啲關政治事？

咁撚早呀呀sir 我屌你個老母

係咪同劉馬車一齊消失

我想問你一個月廣告收入有冇5千?
夠唔夠生活定係有正職?

爆左真樣就有事 咁個個都收得皮

佢幫騙徒網宣傳

佢算係頭幾個推廣反送中

當日721又出去「被人打」

想像唔到點解會拍黃絲天使條片同埋抽獎片

成個人一百八十度變晒

Rock哥應該有掛

可能比鄉黑斬死咗/比黑警

自從上年元朗單野後就失蹤左

條片入面仲有條友話香港冇黑社會添
網上講嘢真係9噏唔使本

應該唔會掛

原來就係你條友幫藍絲KOL刷viewq

問緊你高手紹
洗唔洗咁介意
又唔係收你公開收入

至少有三萬個

推

咪就係 條友仲話Rock驚黑社會咪搬屋囉

真係好弱智 依家網上有啲人講嘢

上星期係啤梨晚報留左陣言

除非離開香港姐如果唔係都好難避到

我覺得鬼王啲料都喺真嘅，始終Rock一定大把仇家爆佢大獲。

條友本身都喺撈倫敦金，打自己同行上位。

唔係話 條友都係金佬

咁啱想問

blocked

rock哥唔係因為個條廣告片
先收皮既咩

下唔係拍呃錢廣告潛水咩

本身一直係反送中最前線

突然轉型，好奇怪姐

換過支咪啦

垃圾片
得最後一分鐘係內容分析
前面全部都係重覆敘事，仲要重覆兩次

我最後記憶都係咁

之前佢拍好多騙子點呃人既片，之後自己幫個呃人既外國抽獎網賣廣告，俾人屌爆就消失左。

又Block一件

佢之前拍咗咁多踢爆騙子嗰啲片 點會唔知嗰個網站係呃人

可能係借啲意自爆 然後藉此退出 應該係俾人威脅所以先退出

之前都踩開界介紹交友App

獨立思考啦自己

仲沉迷網上view

現實講票 票贏先有用

你條撚樣想上位之前可唔可以搞搞你剪片既技術同整支好小小既MIC
之前D片剪到成舊屎咁 將所有野都炒埋一碟都有人睇都算
多左人睇都冇小小進步就收皮啦ON9

我點樣冇獨立思考 幾撚時有講過刷view好重要

原來你識我
其實拍YouTube真係好唔穩定架
呢排保守估計都有過萬

我都係咁諗

番去幫你全定執骨啦 賤種狗閪

似係俾人揸住左春袋 唔可以講咁多野

條友原來咁出名

好撚惡

真，我都咁諗

我都咁覺有口難言

有口難言

佢好似住村屋 可能元朗個頭 似比鄉黑既人叫收聲

你收幾錢呀垃圾

睇開佢d片既都會覺得佢冇理由會無聲無息告別

咪試過真樣上ViuTV邊度驚人知佢真樣？

我信係有嘢俾人捉住痛腳
一個明明721大戰鄉黑嘅人
又點會無啦啦咁

咁你死返出去啦

出過去721比人打鑊甘喎
仲要住元朗
你咪撚口響響啦

屌 唔怪得無晒聲氣
有睇開

咪撚推番起佢啦
佢屋企有壓力
係咁多

marked p牌負皮攻擊

on9仔，sir你老母呀，條友返咗去做倫敦金呀你老母臭閪

其實佢之前有條片係去左何君堯個掃地活動
然後係何妖個fb會搵到rock哥個真樣
唔排除咁樣俾人點相
因為個張仲清

不過大把utuber 都出晒真樣，大J

rock 哥唔再出片好可惜，推廣反送中最前線之一

yes sir， 收到風佢上咗 iss做太空人tim

住元朗國 出晒樣 住邊

Yap

你老母出錢都冇人屌啊

成班傻鳩, rock 哥本身就唔係咩好人

佢做倫敦金單嘢有冇SOURCE先，好似淨係條鬼王鳩UP咋喎

向rock哥致敬

個list有啲兒戲

美國佬出錢俾佢屌電話騙徒同溝女騙案

屌你老母得把口話人唔係好人

點兒戲法

Funny

條五毛真係黎搞笑

毒步係個list到驚訝咗
成日覺得佢似派膠多啲 雖然係真on9仔嚟

係 佢一定衰撚過藍屍同黑警

早就block撚左

rock哥係邊ar !! 好擔心

同自貼bam圖自爆差唔多，佢都做到咁明顯啦

你老母閪，條仆街之前做倫敦金呃鳩人架，醒柒少少喇

無source 你老母係林鄭都得啦

唔想知咩樣
但係點解會俾人爆

樓主係高手紹？

鬼王就算啦

721果日比班傳媒爆左出黎

block able 又係狗黎

又好似幾有道理

係啊 有乜理由無啦啦會冇晒聲氣

屌你條戇鳩有冇睇架？
話鳩啲美容妹都係美國佬俾錢啊？
你係咪傻撚咗呀
唔怪得知你成日俾美容雞呃啦
咁撚蠢 又冇撚腦

鬼王係咪知名度低得濟而家冇人識?

有人真係會認真聽太古狗公講既野
真係成功洗底

其實要消失就咁消失咪得
點解要扮拍條廣告之後消失?
而家咁樣扮自爆其實重可疑

what a waste

有無系統性跟蹤？

我可以同你地講
7月1唔出黎
個個都會係咁

明白既 保命要緊
搵得白衫明刀明槍咁打已經係政府同警察批准左
一定會不停搞呢D反抗前線既人
但我都一定知黃絲有咩事一定好難開口求救
所以聰明人 呢D時候就要搵蘋果
你真係有生命危險 佢幫你報導一下你至少少左好多人搞你先
你愈唔出聲政府同警察愈係搵人搞你

死曱甴咁撚得閒

曬左個ＡＣ

再推

推到有人爆料

人哋要沉寂就唔好掘返佢出嚟當幫忙啦

我以為無人會睇鬼王 原來仲要有人信鬼王 大佬鬼王講佢自己日日屌唔同唔知有無人會去信

其實係
有啲係派膠 好似波台咁
但真藍都應該自己起個list

比人hack?

都真係有少少似係有啲把抦俾人捉住左
自從721條片之後 啲片都怪怪地
又去左做一日藍屍 又話狗二代send email俾佢
又天使 最後仲拍埋條呃錢app嘅廣告片似係有心完結佢個youtuber生涯

rock哥以前有拍過一集東張西望，好明顯cctvb將佢個真樣公開左比新界鄉黑，比人搞局住要收山

成段片講左等於冇講

比人搞鳩

真架,但唔記得邊日既最正分析